20歲 你做緊/會做啲咩？

我有一個專科學位 但唔想成世打死份工
係咪要好好裝備自己 發展下唔同興趣？

就來20想聽下大家分享

20歲個陣U life緊 不停玩soc活動

瘋狂寫paper溫final

依家20 完全唔知自己做緊乜鳩

溫緊final

唔洗返學返緊part-time儲下錢咁

毒撚

你條仆街真人仲靚囝過畫師畫你
扮乜

20歲嗰陣仲retake中文+asso year1
比其他人遲少少唔緊要
最緊要認清自己想行條點嘅路

摔緊碟

同你一樣 不過係現在進行式

讀完Asso加Retake完DSE入咗非三大再之後quit咗u
而家一邊返保安一邊等tritake

加油呀

想請問ching幾歲

20

愛

翻intern

廿歲嗰年剛好係我讀完毅進（非狗窩），計劃騰出呢一年時間返工儲錢，好讓我不會在開學後將時間分配得太繃緊。
然後就起床返工放工訓較日復日咁渡過，不斷自我懷疑個人價值所在之處，諗得衰啲可能係佐證我係前途黑暗一無事處嘅人，回想起那段迷失嘅日子真係覺得好可悲。

巴打返日更定夜更 我都想返 但個樣童顏去做保安會唔會好怪 ps：同你一樣都係20

夜更

當你好想藉返保安搵錢嘅時候
就唔會去諗童顏做保安怪唔怪㗎啦

P.S. 第一次返保安嗰陣18歲9個月左右，已經後悔緊點解無早多幾個月報QAS堂